覺唔覺得係龍門做廚房壓力好大

日日都比連登仔監察食物質素
其實只係一間普通茶記做附近生意

裝修都咁叫茶記
人地掛冰室名架

心諗屌你老母，打份牛工，搞咁閪多野

其實冰室同茶餐廳有咩分別？

而家d茶記叫冰室扮懷舊，但通常d野都貴好撚多

貴好撚多已經問題啦
睇下人講乜啦

時代冰室都係冰室，但好抵食喎

從來都唔會屌佢係冰室
只會屌佢掛羊頭賣狗肉 貨不對價

附近無龍門
撚會專登走去食咩

但茶餐廳而家都係40幾50幾蚊
冰室都係差唔多價咋喎...

係
但大家要搞清楚之前係難食到龍門老闆都頂唔順
係有原因比人監察